要防鬼其實好簡單

每次前線行動前都傾好目標,完成目標就BE WATER散水

1. 記住鬼一定係少數,大家都蒙住面唔識大家,現場傾要以少數服從多數
2. 完成目標後實有少部分人戀戰,勸左多次都唔肯走請當佢係鬼 (理得佢係咪),
一個人話要留,就有機會要十個人陪葬

岩
都話一完左當日目標就走
目標可以係即場發放
犬類又唔可以提早佈防

推,唔想再有人比人拉

推

不留守，不被捕

終於有人提要有戰術目標, 不過冇紀律, 一到臨場上晒腦又唔記得散水.

我覺得小朋友去到前線現場有朋輩壓力唔敢走，見到有人唔走覺得自己走會冇義氣，要解決呢個想法。

其實真係好明顯係有鬼混入,唔好再宣揚咩一齊走一齊走

落得前線第一件事係諗點保護好自己,不被捕
因為你唔知你隔離果個係人定係鬼

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

如果前題係不被捕 相信大家都可以防鬼

同意

同意,犬類又唔可以提早佈防係最大好處

push

推 講得岩
今日d目標係做哂 冇理由繼續留
留嘅一定係有問題 歡迎大家瀨低佢

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

唔好話咩留到最後一班車好嗎

推,同時呼籲大家唔好再屌前線,經一事長一智
前線大部分都係有義氣既,所以先會比鬼煽動到
經此一役,希望大家心態上都會進步

推到前線睇到

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見